有冇人記得”我舐曬啲甜醬......”係邊套戲？急

我早幾日忽然醒起又唔記得係邊套，纏繞咗我好幾日。求解答

黃子華 無炭用?

出自魚旦論